1400 滿地科技

有冇人留意緊

留意佢再跌？

其實隻野冇野做，見呢排口罩好炒咪吹下水